唔撚再悔氣說話！！！！！！唔撚再悔氣說話！！！！！！

過多兩個鐘等前線安全歸家就傾包膠！！！！
要檢討今次贏咗乜，輸咗乜。
係度屌鬼屌到通天都唔會幫到運動手

我就走先喇

推

推
有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

記住14年我地得到咩教訓

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

Push

你留番同前線檢討，等你同佢地交流

係無確實證據之下，絕對唔可以指責任何人係鬼
係無確實證據之下，絕對唔可以指責任何人係鬼
係無確實證據之下，絕對唔可以指責任何人係鬼

可以提出建議，但係絕對唔可以鬧唔可以怪責，更加唔應該串唔應該冷嘲熱諷，咁樣只會破壞關係同信任

大家都想贏，只不過思考方式不同
每個人都有優點缺點
你覺得前線蠢，咁你有無佢地既勇氣去前線？

可能佢地做左一啲你地覺得絕對唔理智既行為，但係大家都應該以團結為前題，去解決依個問題，而唔係返返2014年互相指責

岩，同埋唔係得個屌字，實際建議

多謝前線

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

手足醒啲

分化警告注意

救手足